點解香港乜都咁撚貴？

食飯貴，屋租貴，車費貴，鋪租貴，奶粉貴，樓價貴，尿片貴。但又唔見人工貴

咪就係你地班支那人，乜都落黎炒貴曬

我就唔信有其他因素

因為你窮

香港生活真係好辛苦

車費貴

高地價政策
政府從中多一大筆賣地收入
明香港個規則未

你窮，大把人消費得起

其實除左樓貴租貴
其他都唔係話好貴者
而且香港大城市 乜野都咁方便 相對黎講算係咁

你窮

要利申翻我係住德福業主先

btw我真係窮

一單還一單
個問題係人工升幅追唔上物價升幅

cut左每日150個可以已經解決所有問題

物價升好大原因係因為樓價升高
租金成本上升
另外仲有d 因素係環球經濟問題
左主因都係樓既問題帶出黎